屌晒你地班達狗同非達狗既人， 6月9號為重呀 屌你老母

之前仲每日見到好多6月9日遊行post, 依家做乜撚野focus轉左落達狗到？？

中共同林鄭班友見撚住你地自我分化，轉左焦點，真係指撚住你地班傻鳩黎笑
未到6月9 已經搞到咁，你地真係on撚99

我就唔撚睇乜撚野達狗打機片，關我撚事呀？屌你老母

但6月9 就係全香港人既事，你地咁撚鍾意嘈，過左6月9慢慢吠啦屌你老母

大把有心香港人日日廣傳叫大家遊行，依家為左嗰條乜撚野打機達狗 係度嘈撚住晒洗版？

你地咪撚拖香港人後腳，你地依班垃撚圾就死返落你地個老母西到啦 仆街，屌你老母

達你老母狗
达狗啊

咁想幫達狗轉移視線樓主係咪達粉黎
唔表態就要狙殺，就係咁簡單
賺香港人錢唔撚表態？屌你老母啦

關我撚事呀 屌你老母

收皮啦屌你老母西，曲線撐达哥
祝你仆街死達哥打手

佢地d打手真係無所不用其極去奶自己主子

因為三毛想透過鬧達狗轉移視線搞分化，唔想啲人參加6月9號遊行

睇下你幾咁on9, 仲係度講達狗
6月9 都唔識分大細，真係弱智無撚藥醫

如果我係達狗 出街比車車撚死，全家死
如果我唔係，你出街比車車撚死，全家仆街死，屌你老母

on撚9你宜家咪開post搞緊分化囉三毛狗

黎呀，屌你老母
我係打手既話，出街比車車撚死，含家死
我唔係打手，你出街比車車撚死，全家落地獄 含家死
屌你老母 三毛五毛狗

你咁轉移視線係咪三毛黎
唔表態就要狙擊?
收皮啦屌你老母紅衛兵

如果樓主唔係达狗粉，全家比車車死
如果樓主係达狗粉，全家cancer死

必定應驗🤙🏼🤙🏼

出聲啦屌你老母，唔撚夠疆？
我係達狗打手含家死，我唔係 你就含家死, ok?
應我屌你老母，廢柴
淆鳩 屌你老母，垃圾，笑撚死我

恭喜樓主屋企人比你累死曬达哥比三毛你呢，你死全家

傻仔，睇下你淆到，咁樣話自己，柒撚到
祝你全家cancer死，出街比車車撚死，落地獄屌你老母

樓主死全家恭喜恭喜

三毛出醜，不得不推

呢個post令人潛移默化認同達狗呢個term

堆啦屌你老母
你全家都就快cancer死，推得幾多得幾多,屌你老母

达粉推屋企人去死，咁特別一定要人手置頂比多d人笑下

6月9日 上街
唔撚洗理班傻鳩

佢曲線黎，所以佢屋企人就黎無命，恭喜佢啦

出個post撐主子搞到死全家，連登第一人

潛左去邊啊，應驗左趕返屋企做喪事啊？

你老母仲暖

一句講晒
三毛五毛百病纏身全家死清光

大家起下上面傻仔底
原來佢一直開好多達狗post
一係達狗，一係動漫
原來同緊個二次元死毒撚講緊野
好撚驚
原來你死唔死都無分別
都無撚人在意你
你仲cancer全家死都係幫世界清除垃圾

批鬥先係最緊要啊屌你老母
你估個班兒登仔真係會上街真係會衝呀？

red]原來你條死傻仔一直開好多達狗post
一係達狗，一係動漫
原來同緊個二次元死毒撚講緊野
好撚驚
原來你死唔死都無分別
都無撚人在意你
你仲cancer全家死都係幫世界清除垃圾[/red]

恭喜樓主死全家推吖

樓主老母仲暖架

條友好慘，不佢係二次元毒撚,死左都係好事

是

你老豆就慘d，開始發臭

想問一下達哥係咪啲咩大人物
佢表咗態之後就可以call百鳩幾萬香港人69上街

連登仔老豆，唔屌得

原來你條死傻仔一直開好多達狗post
一係達狗，一係動漫
原來同緊個二次元死毒撚講緊野
好撚驚
原來你死唔死都無分別
都無撚人在意你
你仲cancer全家死都係幫世界清除垃圾

樓主變孤兒仔

嗰班on9毒男當神咁拜既打機男神wo

达粉一個post搞死曬屋企人，好好笑！推吖

你老豆岩岩過身，做乜仲有心情上網？

達哥fans多數係反69

原來你條死傻仔一直開好多達狗post
一係達狗，一係動漫
原來同緊個二次元死毒撚講緊野
好撚驚
原來你死唔死都無分別
都無撚人在意你
你中cancer全家死都係幫世界清除垃圾
你將會同你全家中cancer死，落地獄

red]原來你條死傻仔一直開好多達狗post
一係達狗，一係動漫
原來同緊個二次元死毒撚講緊野
好撚驚
原來你死唔死都無分別
都無撚人在意你
你中cancer全家死都係幫世界清除垃圾
你將會同你全家中cancer死，落地獄
[/red]

做咩咁麻煩要自己落地獄屌人老母啊

要籌錢比樓主做喪事

佢老母cancer過左身受太大刺激，係咁架喇

實戰救港

[69兵法] 排陣+策略 *習近平權鬥*

笑死我

樓主好慘，咁就無曬屋企人

樓主死全家咁好笑，推啊

可憐蟲

翻屋企同條女69啦仲拗

撐主子撐的到死全家

樓主講得好，連登多達哥fans,
次撚次有咩政治大事都開始反達，
搞到反/支持達哥既post仲熱鬧過正經事既post,
唔講仲以為達哥係民主鬥士，
一表態就可以令政府收回條例/多廿萬人上街，
班人根本就政府打手，想分散焦點

佢邊有女，孤獨終老，無伴一生

毒撚真係煩都係block撚鳩你算

原來你條死傻仔一直開好多達狗post
一係達狗，一係動漫
原來同緊個二次元死毒撚講緊野
好撚驚
原來你死唔死都無分別
都無撚人在意你
你中cancer全家死都係幫世界清除垃圾
你將會同你全家中cancer死，落地獄

無膽匪類縮頭烏龜
你block我你都係死全家架

得罪講句，果批追住一個二打六黎咬既，真係癲狗黎

屌你老母時事台

次撚次都有人搞分化，或者轉移視線

驚到紅色大字洗板有咩用
rip

驚到block我以為你老豆老母就會返生
笑死我

香港人6月9日上街

恭喜樓主變孤兒，恭喜恭喜

6月9日你屋企人出殯所以要上街？